［自救post］鄭伊健演唱會換票區

有兩連$380 25/2既門票 想 換 其他任何日子鄭伊健演唱會同票價$380兩連位

感謝各路英雄相助，有其他人要換票不妨黎集下氣

2月28 三張$580
想換25或者27號

賣唔賣？

原價放2張26/2 $380飛

求2連 3月1